酒入愁腸愁更愁 心事纏繞添困憂(73)

Say cheers

one little two little three little peter

日日飲酒增肥之旅

大病初癒,體力仲未恢復
爆個50蛙都爆唔郁

開牌

開牌體能會恢復得快d

mk

four little five little six little t peter

交比你 大獅

cheers

好耐有見

不了

有見

點解啊

seven little eight little nine little transgender

病左成個禮拜今日先疑似病好就要我開牌
有冇人性

no need
男人都不是好東西

咁你收皮啦,唔想理你了

屌你老母

係要我開你拖

我今日開始會追擊你,我軍官講既

Back so busy

jess

唔好呀

廢青

sorry

唔係大晒

好惡

唔好狙擊我

真
never too late

佢惡既時候我又做咩要容忍

我被恰

啱呀

who

係咪你恰9軍官

就係佢,佢好惡毒

放工未啊 大獅

討伐

放又點未放又點

清理門戶

我都無叫你忍。
只係話你惡

唔惡點悍衛自己

都係既

留明

留名

我 戰車 正
對方 審判 逆
關係 教皇 正
未來 杯皇 逆 錢6 逆
建議 杖5

感覺上次見完之後
同佢關係好似 緩和咗少少

打算點做

我唔知 我而家諗緊fol唔follow番佢ig

唔好啦

我都知 大師幫我開牌
二擇其一

淡淡交匯過各不留下印

咁都要開

lyrics?

唔係啊 我作架

好明顯 點解仲要開牌

留下咩印？暗瘡印？

笑左

好想死心
建議嗰個杖5係逆

同你開多隻建議？

多謝大獅

比條問題我

我同個ex目前點

你的想法：力量
ex的想法：皇后
雙方目前的關係：世界 逆
未來：命運之輪
建議：節制

大師你會點解

其實都有機

我已經禁咗follow
request

好波阿師兄
佩服你阿師兄

收唔返

既然我到而家一刻已經落咗決定
我而家好明顯就係將我嘅決定話畀佢知

accepted ?

我都覺
好有勇氣

佢暫時都未理
不過好似cancel
係唔會顯示request
會變返follow+
好似㗎咋我真係唔記得

比啲空間佢啦

你副牌好過其他人好多㗎喇
啱先開咗 星星逆
戰車 逆
戀人 逆
太陽 逆
死神 逆

其實到最後都係畀佢做決定
唔通佢唔accepted 我打電話過去叫佢accepted咩
冇得逼㗎嘛

因為自從上次見完佢之後
我潛意識感覺 關係好似有啲唔同咗
冇以前咁針鋒相對
反而大家好似有啲尷尬 唔知點開口

我係佢即刻block 9 u

其實我做得依樣嘢 我都預咗有依個機會
都係嗰句 唔會chur佢

唔知係佢瞓咗 定係考慮緊
到而家都冇任何反應

俾d時間啦

Good luck

我都知道呀

屌你老母
成個禮拜都無電話
仆街啦

日日爆出團追唔倒POST

今日我最早

早晨

我早啲

邊叉個負我

佢係咪暗戀你

誰知道

等左8日
乜都舞

食飯上個水又潛過

上吓水先

等下次了

加油啊

好耐之前黎比您地占過一次 咁多位大師您地別來無恙嗎

hello

財多身子弱,岩岩病完
病左成個禮拜

終於病完 小心身子

冇計,騰訊坐緊火箭,今日又賺緊8k

....我要返唔知幾耐工先有8k

逼我負你皮

8k我要番10.5日

頭先真係走左去睇係咪有負皮 點知真係有

我要返177個鐘 pt小薯

咁低人工

不嬲唔講大話

係 一路想轉工但又放唔低 同事 大佬同啲客都好錫我
btw軍官其實我一路諗緊我以前係咪響舊登見過您 係啲同年出世既吹水post到

冇諗過你咁狠心

咁大口氣財多 唔負你唔係人

下
年份吹水po我淨係入過94-9唔知幾果個

唔好咁,我知錯啦

廢青大佬

聽住先 財大氣粗

我好窮,軍宮=肥矮毒柒窮

好似係嗰個喎 我仲記得有條友話會帶埋個枕頭仔搭車訓教

咁係啦屌,小餐肉
真係有緣

仲記得一年前依個時候我先啱啱收到電話打黎叫我見工 個post入面有人做救生員架嘛
咁就一年了。。。

果個咪我
你舊名係咩

十八歲失業
估唔到你識依啲

我記得你了
我係果個po冇講過咩
btw之前又有位ching黎話識我

軍官

咩料呀ching

嗰份泳池工我做到而家 會唔會其實我見過你

應該唔會啦,我冇做學校池了
冬天番果陣太焗好辛苦,開隻窗d人又嘈嘈閉
之前都淨係番mk

唔會係醫院隔離間學校呀嘛

btw如果你見到條友個馬雲坐左係到咁就即係見過我

你講廣華?

唔係，嗰陣好似有人話見到啲人要沙田火炭兩邊走 以為你有返

佢太多場 沙田冇做好耐了,個光頭仔好撚煩,成日搞9我地

btw我沙田都係醫院隔離

已經知你講邊個 佢就係我大佬

個光頭仔屌佢老未,得閒又走黎嗲兩句,轉個頭又走黎叫我驗水,雖則幾好禮貌但真係好撚煩
可唔可以幫我叫佢收皮

btw我之前係威院隔離果間做,見到馬雲記得高抬貴手唔好偷拍我

可以呀 我成日駁嘴駁到佢出唔到聲
冇計呀 個池最近好多細瀨屎瀨尿但係又唔想停池 咪要你地keep住驗

咁大膽
咁撚污糟放9晒佢再入過算啦,見到都食唔落飯

我唔返工佢就收得皮 但當然唔可以太過份啦 我等緊再加人工同拎獎金

冇人做咩
我之前試過番完火炭再番沙田,又見番你地同一個人,好搞笑

一開始番做運動又好想瘋狂飲可樂
其實點解會咁

四十蚊個鐘要執屎執尿仲要受氣 你覺得呢

肥死你

飲zero

更新番結果 block9me
意料之內

都話㗎啦 因為我都係女人

大師，咁如果你係我會點做
唔通真係乜都唔做？

你仲有野可以做咩？

暫時唔好煩佢 認真！
唔好癲到開假ac follow佢！！

我唔會囉， 其實我未無聊到呢個地步
同埋假AC一定會畀人發現

聽著先

一個冇任何共同follow 又唔係現實識得嘅人
無啦啦會去follow你 正常都覺得奇怪

我點知你癲起上嚟會點😰😰

屌 算吧啦你

好惡啊

一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛

你作架？

咁都俾你發現左

我而家諗緊要唔要開番個塔羅post
搵啲細藝做下
唔使成日心掛掛
但係又驚一個人占唔到咁多題目

占卜攝時間都可以心掛掛 根本冇關係
諗下好

當你冇曬啲時間你就唔會諗其他嘢
好似係真係好似係㗎咋

好好笑 你覺得開牌會用到幾多時間

就算用得多都唔會唔諗 只會集中唔到
唔踏出忘記個步根本就冇用

佢一日最多只可以占3個嘛,一個1分鐘加埋都唔洗5分鐘

我見除左點下名執下野之外冇咩做
唔係光頭仔既場幾個圍威喂咁吹水

軍官...

柑曰鵝醉組

得佢個場日日開班之嘛 星期六日仲朝九晚九

之前我見過一次佢落水教,條友又真係有料

跟佢學下野

佢賣命賣左十年喇

有冇八過佢幾錢人工

年紀大,不了

今日返10.5個鍾

飲酒釀丸子啲酒都mk

軍官好似差兩式未拍

加油minbo

10.5個鐘眨下眼就過啦
利申:番開12個鐘up

鑽研緊賺錢大計,好忙

好耐冇用過腦研究野,好hyper

殊 細聲d
唔想咁多人j我,我怕醜

留名睇

嗨

驚你j我j到唔訓教,不了

仲有兩個鐘

原來靚仔黎

都話馬雲

邊撚個J馬雲會J到唔訓啊

有自信的馬雲

有意見

似咩

邊忽唔似

唔似

連我有面盲都覺得軍官唔似馬雲既話
試問軍官可以有幾似馬雲

99%似

?

你出黎我話你知邊忽唔似

上水等

無追post

大師有冇咩指教
對嗰三張牌有咩意見

沙田等

沒有意見

點解冇意見

我中意

認真㗎 我真係解唔到呀

55

其實linlin你係又55唔係又55係咩意思

又冇人架把刀你你條頸逼你回既

好過分呀你哋

有啊

幫助推po

最後你個唔知仔定女改左咩名

係我朋友老婆生咗
然後佢地喺group講笑玩改名, 話咩要有霸氣
我咪幫佢開po

未改名呀
又話要睇族譜乜乜乜

真心 覺得#12個潘若波羅密多時唔錯

軍官同婠婠喺唔喺度

唔響

咁樣推法 不如唔好推

恒指跌左400幾點

行開啦你

我有嘢要update兩位喎
tg me?

食埋個飯先

Update埋我

你鬧我啊？

冇

Yeahyeah 大家點

早晨
我係地獄出返黎

又賺左幾多

冇賺阿忙緊自己本業
壇野仲未得閒搞

買熊證賺左150夠食餐飯

多謝軍官

屌你 700跌到冚家產呀

放撚晒執番3k走人算
轉番晒d資金等跌穩先再玩過,on99

咁屌我做咩 有d無辜

因為你多謝我

Cls你自己話賺

賺150但另一面賺少左17k
你仲多謝我

btw想借問聲你地而家仲會唔會幫人占 頭先發生左啲好得人驚既事

比人殺撚晒d牛

咩事我好想知，但我唔識佔

腦細,我今日受到好大刺激

占*

阿，對唔住，我罰抄五次

圖呢

人際關係
而定係exchange緊 無啦啦比班香港既同班同學忽略
已經去問埋原因，但覺得唔係咁簡單
想知下一步應有點行 或者係件事會點發展
已經毒摺左一個星期

見大家咁靜 唱首歌俾大家聽

夕陽無限好 卻是近黃昏～

高峰的快感 剎那失陷～

唔知咩咩等人 要獻便獻吻

啱啱醒 早晨

老味至撚憎病

午安

Take care

我仲係咳到肺癆咁

我咳親都好耐先好 好鬼麻煩

我d同事應該好快比我傳染晒

集體請假

你咁耐都仲未好番

今曰我最早

咁靜既

有個塔羅大師點左我過黎討論

你畀人水咗呀 呢度冇大師

*好似係除非唔係

hi

你有咩想問

我都唔知又唔係好夠膽開post揾白老鼠跟住鳩up

一齊左好耐先發現原來自己一直都只係女朋友既次選

呢到係9up區 想問咩盡情問
空空會答你

各位塔羅大師平時會唔會約出黎練習架

笑

當然!
唔會...

素未謀面

agger,遇到hehe點算
利申:同性磁石

考慮下

考慮你個頭

講笑姐

試過比死gay佬摸,慘不忍睹

為你默哀左一秒

一秒不如唔好默 起碼都一個鐘啦

我hourly rate好貴架

聽過hehe通常係靚仔
係咪真？

係 中學有個青靚白正又有做開運動既師兄 點知係gay既

TB 都係啦
通常都令女

tb唔知,我淨係知摸我果個係死柒頭,屌佢老母

我唔小心睇錯做
tb唔知,我淨係知摸我果個死柒頭,屌佢老母

貴唔貴得過隻貓

有咩分別

想知摸邊 點摸

唔講了,懶得打
問聽過我講既ching

我都想知

主子無價

我兩句逐隻字對都睇唔到有咩分別

少左一隻字嫁

我知,少左個"係"字,但兩句意思上有咩分別

有個係字同無個係字囉

算啦 咁你當冇啦
雖然而家睇番因為你未討論到果到 所以都唔可以話太啱
算啦

意思上呀聰明仔

真心求問 而家咁多位仲會唔會開牌 最近發生左幾影響到我同同學既事 個場面都幾核突同尷尬下

唔賭唔知時運高,唔爆蝶唔知條腰好

咩叫爆蝶

爆蝶式 應該係

好靜

無上一排靜左好多

話題盡了 也不緊要 吻我至淒冷的深宵～

吻你

索晒 一巴星落yuki

繁華鬧市 燈光普照 然而共你已再沒破曉～

點解我唔明你講緊咩

x2

電視？

你地冇睇過忍者亂太郎

そうさ 100%勇気
索晒 一巴星落yuki
用100%的勇氣

....
咁都得

唔識日文嘛ching

有

突發有圖 樓梯側邊兩封利是代表咩

真係冥婚？

idk

點解轉左名既 差啲搵唔番個post

個post張相嚇撚死我

我睇到呆左

Block 柒晒佢地

張相係我個腦海中揮之不去

睇過就有免疫

苦練左個幾月,一個禮拜練5日,終於由3組25下既push up變到3組50
單組50已經變到輕鬆到冇得再輕鬆

哦

犀利
單set 50我都已經好攰
不過未有動力操到你咁樣住

我係有目標有鬥志先有動力操
當年想考救護但都拖左兩年先開始操

其實你可以唔洗覆,你覆唔覆我都唔會在意

本彼得keep到正常下數已經滿足

目標唔同嘛,我果d係要用,你就要黎睇

相反,如果要我去做gym,每part都做3-4個動作,我都會keep唔到,目標又唔係呢樣

都唔係架
我都唔睇得 我係練黎防止自己弱化 要用到力量嘅時候都係基本嘅力頂到
我係會拎啞鈴練揮拳個隻

但一定好過我,我只練push up,dip,pull up,俯後撐同深蹲
身形有d怪
個腹最明顯,以前日日練sit up但冇做過抬腿,而家上腹勁過下腹幾十倍

全部都係追求下數,d動作set死左最用到力既位黎做,唔會有變化

你地仲幫唔幫人占卜呀？ 有心事想講

考完又考,考完又考,考完又考....
無限輪迴地獄

可以講但唔占

我睇心情㗎咋
如果聽完想開牌咪占lo

人地講完又唔幫人

佢話想講,咁我聽完咪即係幫左佢

軍官好惡
今次大獲了我俾人逼婚

congrats

睇完上一頁個post再睇番你呢句.......

好想飲酒啊

飲

Cheers

買

都唔曉醉咁既
越飲越會諗，越諗越醒咁

韻都押埋

可樂

傳說中既千杯不醉
有咩唔開心呀bro,講黎聽下

誰言一醉解千愁

痴左埋人地老公度甩唔到身
好撚低賤，但係我走唔到

你係絲？

適當的酒精能幫助思考
我平時飲完5，6支最清醒

橙汁

絲啊

一槍打死我啦

再飲得多都係得嘔

所以唔應該飲酒,飲可樂好過

玩d咁既野 不過唔會走唔到,只係睇係決心有幾大

不惜一切 未跌低
難道甘心 沉谷底

可樂>橙汁

橙汁>可樂
益力多最大

放工返嚟而家先得閒上嚟...
我講下我的故事啦咁 好長篇 因為我想交代多D來龍去脈
有心既可以幫我占一占

我23歲女土生土長香港人 對象係外國男31歲

一年前去左外國一個幾偏遠既地方打工識左個同事叫duncan
個陣佢有女朋友 有兩個仔女（當地文化唔結婚有子女係好正常）
因為識佢我已經差唔多返香港 所以同佢無乜交流

後來我又再返去個度打工 而佢又繼續跟我老闆做野 所以有接觸返
聖誕個陣有一日我因為公事唔開心 我想逃離office放鬆下（因為係偏遠地方，我住係老闆屋企，屋企客廳就係office）
咁啱個刻同緊佢msg 佢有野忙緊但都好大方比我去佢屋企過一晚
個晚就傾左陣計 同佢熟左好多 （利申淨係傾計無發生任何事情 ）
個陣佢話同女朋友分左手
因為個晚之後對佢開始有興趣 我地開始經常sd msg 但有時我同佢傾得太多/太曖昧 佢又會突然彈一句話"i am trying to get my gf back, can't text or call me unless its about work 'cause she always looks at my phone, doing this for the kids, we still frds right?"
一開始佢咁講我以為佢想劃清界線 但過幾日佢又會繼續出現返同我繼續曖昧
直至1月底個陣 我地終於進一步發生關係
期間佢又介紹過佢既朋友比我識 又因為我而加入公司fulltime 又做過好多sweet野 佢差唔多每日打比我兩三次報到 又成日同我講佢將來開自己公司既計劃 咁我當時就傻仔地以為我地係情侶關係
好境不常 過左一排佢就因為payroll出問題所以唔再幫我老闆做野 亦因為咁我地無再成日見面 少聯絡左好多 而佢又繼續話"try to get my gf back" 我有不甘心 chur過佢幾次想見面 但佢都係淋我冷水 我個段時間真係好唔開心 最後我就以為呢段關係應該告一段落 所以就識下其他男仔 過返我自己既生活 到5月中就完左份工返嚟香港

返到香港我開始plan自己移民計劃 打算係香港做一兩年野儲夠錢 考車牌 裝備好自己 到25歲應該就準備好移民去之前打工個個地方 （係真心鐘意個個地方想移民過去既）
有時我會屎忽痕打比佢手提 不過次次都打唔通 但就有佢把聲voice msg
我一路以為佢已經轉左電話號碼 點知7月個陣有一次居然通左 佢無聽 但就sd msg比我問係咪我 （因為係香港號碼打比佢 佢淨係識我一個外國人）
咁我地又開始聯絡返 佢問我幾時返 話掛住我
佢做緊礦工 兩星期入 兩星期出 所以之前打唔通佢電話
有次佢問我係咪返左去啦 我話我至少一年後先返去 佢話佢一直以為我好快會再返去個間公司做野 跟住佢就開始嚟料啦

------如果你睇到呢度，多謝你同埋恭喜你，我終於入正題------

佢同我傾左次電話 話佢3月個陣正式同ex分開左 佢個ex後來唔知用咩法律招數令佢要每個月比筆錢類似贍養費咁（大概2000港紙）要搵律師同上庭咁 總之好頭痕

講到咁我都幾肯定佢應該同個ex分開左啦（我估佢以前話"try to get my gf back" ，係真係為左對仔女，因為仔女成日話掛住媽媽，而佢又要出去搵錢唔得閒湊仔）

佢開始嚟料 不斷叫我快D返去 話要同我結婚 話想我去佢公司幫手
節錄佢D msg：
-"love you (我個名) i'll wait for u here k babe"
-"come back so i can marry u"
-"stay with me. you'll live with me my company will be booming then"
-"come back we get married you'll have treaty rights"
-"i miss u (我個名) i really do"
我睇得出佢好煩惱 想有個佢信得過既人幫佢打理返生活
更重要既係佢應該真係好心靈寂寞同J痕

我都好想快D返去 但我最最最快 都要半年後
半年既話 其實佢會唔會變心？（占唔占卜到？）
定其實我諗多左 佢而家只不過係大緊我唔會同佢結婚，flirt緊我咋？（占唔占卜到？）

而家我有兩個options:
1) 半年後帶住唔夠5萬港紙返去
半年既話對我嚟講都好趕 我要考到車牌 搞好visa
我算係take緊risk 萬一去到佢唔同我結婚 我就變左全部要靠自己
5萬蚊唔係頂到好耐 要係個度make sure搵到公司擔保我移民
2) 1－2年後儲夠10萬港紙以上返去
用一兩年儲10萬蚊都係好趕，但一定輕鬆過半年儲5萬 同埋有多D時間準備考車同visa
帶10萬蚊以上去 我保障到自己就算無左佢我都生活到一段時間夠我settle down
但如果一兩年後先返到去 事過境遷 佢可能已經唔再鐘意我 可能已經搵到另一個取代我......

係我認我對呢段關係好無信心 對自己好無信心
但難得遇上一個我鐘意既人開口話想同我結婚
我怕佢係講笑 但我更怕佢係認真而我無捉緊呢次機會 有D moment錯過左就係錯過左 所以我100%肯定會返去 但到底半年後返去好定一年後？

p.s.半年同一年可能有人覺得分別不大，但對long D嚟講真係幾大分別。加上女人青春有限 。仲有我呢次去移民唔成功會有記錄在案，以後想再申請可能會有困難。
p.p.s. sorry for 1999

too long

半年考車牌你覺得有可能咩
排期排到2046

仲有識得果一年就話要同你結婚

話tryna get his girlfd back又同你發生關係，之後又tryna get his girlfd back
你都仲信佢，犀利啊ching

如果考到車牌係必要條件,咁option1已經唔成立

唔好quote佢啦大師,長到洗版蟲咁

大獅係咪睇晒 求懶人包

睇晒佢都唔係用好多時間啫
想知自己睇下啦 整合埋俾你又係時間

我驚有景轟

係用我地時間唔係用佢時間嘛

爸爸

軍官我都係驚呢樣
幫人養仔

咁我又冇諗到咁
我諗既係你做野唔夠安全姐

佢仲想我唔安全多啲 好可疑

你係咩linlin 阿 太耐冇上黎

咁你仆街啦
賺定奶粉錢啦,呢排貴

名:Joe
問題: 1個月內搵唔搵到工?
諗問題時間:2017-08-19 17:42
感謝

好似冇話會占

占卜post係另一個，呢個係吹水放負

唔做咪無事

明明頭post都冇話會占

爸爸唔好唔要我

雖然見到個名 似係曼城自己人
但係呢度真係唔係占卜㗎

我睇曬成段嘢 我覺得 個男仔ok ge
如果佢搵返個ex 真係為咗對仔女嘅話

但係另一方面 搵返你會唔會為咗有人照顧對仔女
同埋唔夠錢使 你講過佢有法律問題
起碼兩個人養唔使咁辛苦

如果絲打仲喺度，掉低tg我幫你占

謝謝你呀 大獅

多謝你地哂時間睇哂成篇野
我又唔介意同佢一齊照顧對仔女既
窮有窮養 貴有貴養

btw原來香港排考車咁耐 咁我會係當地考車啦 個邊應該快好多

tg: xxxibking
好感謝你肯幫我占下
我都係第一次頭痕到想搵人比意見
始終都算人生大事

唉

咩姐

筆試1個月,路試6-8個月係常識啦ching

講雨野先

落雨講野

晚安

Hello

咁又三號

係咪無左吹水post 喇？

有人肯講野咪有

我想回你係第個post 占我搵工果度
但已經1001左

人

你咁樣唔叫講左野

咁唔通你咁樣又叫講左野

至少我句句子長過你果句

但我講完先引到你講野

好煩呀你兩個

佢狙擊我

唔中意個背景係白色啊

唔好屈我

唔可以轉番黑色

你屈我屈你

轉返黑色順眼晒

喂

喂咩啊喂

豬已嬲

冇事嘛 ？樓主仲記唔記得我

唔記得

嗨 嬲豬座

白色呀

你幫我轉返囉

咁你唔可以轉番黑

咁又唔得wo

轉黎轉去好好玩

咁你唔好轉囉

係你唔好轉

做乜嘢咁開心

飲緊酒join唔join

我唔飲酒

飲酒post唔飲酒
molamola

topic有酒字唔代表係飲酒post呀ching

有冇機會可以指點一下迷津

飲緊無人陪

係你唔開心 唔係我開心

一醉解千愁

你醉了

醉了還好
不醉才辛苦

醉了先知自己想點

以前占卜既大師去左邊

知道自己想點又點
清醒都做唔到
醉左又點

酒入愁腸愁更愁

佢地仲係到啊 想問關於塔羅既嘢？

真

酒醉三分醒
淨係記得飲醉左果種孤單

想講好準 之前既野中哂

真 你會更加清楚自己中意邊個

中途島軍官死左

人人都心想事成就天下大亂

一入黎有咁多個留言我差d以為自己入錯post

係你唔講野姐

我琴日咪講左

Hi everyone

彼得唔想開學 彼得想quit U

兩句

我都唔想 下個sem時間表重災

Quit

原來有個post嘅

正德兄大駕光臨,有失遠迎

講呢啲
得閒同人傾吓偈開吓眼界嘛
小弟仲有好多嘢要學嘅

你個靈龜占卜搞成點

仆街，超唔慣大學生活

有咩唔慣

唔見左你咪唔慣

成個生活節奏好唔同太多時間唔知做乜好

咁先好呀。廢青生活

咁都關我事？

享受大學生活啦 鐘意做咩都得又無壓力

係囉

要搵工就知咩叫真正既煩惱

失業第十二日 唉

失失下就慣嫁啦

咁衰既你